(白宮聯署) 封鎖#50328玄學大師詹惟中

一讚一支持👍🏻👍🏻🤟🏻🤟🏻

收到風，白宮今次好支持ban你ac

美軍幾時到

要睇吓兒登仔幾時開個公投

其實你係咪詹惟中本人

哦，咁無野啦